[新科學]成日幻想自己係勁人既人多數都係廢人

有冇人發覺，
幻想中既自己係絕對廢過現實中既自己

例如: 幻想中自己係好有自信，隻眼好有神，好受歡迎，仲可以一揪十既人

同現實係岩岩相反
現實係好冇自信，隻眼無神，唔受歡迎，行出街冇女會留意你果隻，有人聊你隻揪就即逃走

唔好諗鳩住用逆向思考
幻想自己廢人係現實中就會係勁人
現實係比你幻想中更廢

你幻想自己廢人，現實係超廢人

我發現左呢套理試，是否有資格做現代牛鈍

牛頓都打錯好打有限

你幻想自己有資格做現代牛鈍，現實係隻現代牛

你幻想你係勁人，你就係廢人
你幻想你係廢人，你就係超廢人

溫書小隊長

老友牛頓個頓係遲鈍個鈍先岩

你讀多次你篇野先喇

sor
我發現左呢套理試
呢個字我認打錯左

理論先岩

我會係Ted到成篇讀多次

字句都唔通順

呢d先係強者既表現
你恨唔到，請向本王跪拜

好笑